連登手足，升天南比天收左，正式向十八鄉暴徒宣戰

請用加密功能討論，班十八鄉白痴仔未讀過書睇唔到